覺唔覺基士文係世上最全能前鋒

接應直線單刀埋門又有 處理罰球又得 傳中header又搶到點 連半車身窩利都輕鬆射入

而家搭住老鼠打輔鋒/前鋒都得心應手 又有人幫佢拉走防線俾空間佢發揮 話佢新世三都不為過
問心當今有邊條鋒線勁過呢對組合

你起大陸上到連登？

樓豬

大陸上到連登

返大陸打假波啦

吾好搞事-,-

山神全能d

Chinasco10

提供醬汁方便討論

唔係搭畢特咩

支那斯高

咁係老鼠carry啫，上半季無老鼠廢到

又靚仔

唔能識進攻咁

佢走
兩個支那狗走
老鼠要單屌起成隊下體既進攻線

冇頭鎚

支那仔

老鼠一返下體
下體啲進攻立體到
老鼠未出之前場場都老鼠拉龜咁款

賣老鼠買莫拉達 你敢唔敢

係 連屯門鄧肇堅都踢得搭

基沙文下話